分化藍

仲要散播失敗主義
咩無辦法
係咁架啦
絕望了